@inproceedings{Laleye-de-Chalendar-Frey-Berenguer:TALN:2020,
    author = {Laleye, Frejus and de Chalendar, Ga\"el and Frey, L\'eopold and Berenguer, Rocio},
    title = "Iagotchi : vers un agent conversationnel artistique",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "42-45",
    note = "Iagotchi : Towards an Artistic Conversational Agent ",
    abstract = "Cet article d\'ecrit Iagotchi, un personnage virtuel philosophique et artistique qui apprend et d\'eveloppe des connaissances \`a partir de ses interactions avec l'humain. Iagotchi se pr\'esente \`a la fois comme un apprenant et un expert avec comme objectifs principaux (1) d'accompagner l'homme dans ses questionnements, (2) de lui fournir des r\'eponses pertinentes sur la base de ses requ\^etes et (3) de g\'en\'erer des textes po\'etiques coh\'erents. Dans ce travail, nous d\'ecrivons l'architecture du syst\`eme de Iagotchi et les composants cl\'es tels que le moteur de conversation, le gestionnaire de sujets et le g\'en\'erateur de po\'esies.",
    keywords = "Iagotchi, Agents conversationnels, Chatbots, Art et Science.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/207.pdf"
}
